行完將軍澳，發現都幾撚無聊

真係鳩行，訴求口號都無乜人叫

傻鳩 遊行從來都係為左用較低風險聚集啲人，畫公仔駛唔駛畫出腸呀？

較低風險，就唔會掉雞蛋啦67

兄弟爬山麻，你新黎架？

blocked, 唔好再推